6月3日 士兵到首都地區實行戒嚴

美國非裔男子弗洛伊德死亡後，多個城市連續第八晚有民眾示威，與前幾晚比較，相對和平。

得州休斯敦有6萬人抗議，包括弗洛伊德多名家人。休斯敦是弗洛伊德成長地，他下周在當地下葬。

紐約有數千人在宵禁令後上街，曼哈頓交通受阻，片段顯示人群包圍一輛警車。紐約的宵禁延長至星期日，並提前在晚上8時實施。

洛杉磯、費城、阿特蘭大和西雅圖等城市亦有大型集會和遊行。

連日來全國的示威活動，至少9300人被捕。五角大樓調動1600名士兵到首都華盛頓地區戒備。

1600個?

香港普通和理唱都出6000隻狗

士兵

聽日屠城？

真心希望唔會出大事

唔係以後一講六四就變美國士兵鎮壓人民

班looters殺緊阻止佢哋既平民
失撚晒民心